美心已經喺Meixin，原來條友之前逼罷課學生退學

【反修例】聯合國上發言指示威者不代表全港 伍淑清：美心集團無可避免受影響

▲ 香港各界婦女聯合協進會監察顧問伍淑清（右）日前接受內地中央電視台訪問，提到早前出席聯合國人權理事會，是以民間的方式向國際解釋香港現況，至於由其家族創辦的美心集團，因而受到影響，她認為是無可避免。

香港各界婦女聯合協進會監察顧問伍淑清日前接受內地中央電視台訪問，她提到早前出席聯合國人權理事會，是以民間的方式向國際解釋香港現況，形容香港一般人「有苦說不出口」，至於由其家族創辦的美心集團，因而受到影響，她認為是無可避免。

伍淑清在聯合國人權理事會上表示，一小撮示威者的意見，並不能代表全香港750萬人，強調「這些有組織、有預謀的暴力事件，從未被全港市民所允許的」。

伍淑清是美心集團創辦人伍沾德長女，她在訪問中強調，自己不是在美心打工，跟美心的經營與管理沒有直接關係，但她明白自己的言論，無可避免令美心集團經營受到影響。

對於昨日一批於沙田新城市廣場聚集的示威者，到沙田的美心集團旗下食店及餅店示威，伍淑清認為，香港現在的媒體是一面倒，一般老百姓所說的話都不會被報道，香港人一般也不敢拋頭露面，是「有苦說不出口」。

伍淑清曾為小西灣中華基金中學校監，早前曾勒令該校將罷課學生退學，以及辭退參與的教職員，伍淑清強調，站出來說話肯定有人攻擊，但她仍然要這樣做，因為她的學校不能沒有立場，否則會令校長和老師更麻煩，她又形容自己做了擋箭牌，教職員便不會被攻撃。

Source:

呢啲老姑婆真係好嘔心

成全佢

兩個老女人常常磨豆腐吧

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

根本唔應該幫襯呢啲鋪頭
既然唔識自己控制把口
市民就會控制你哋班友嘅收入

死不悔改。美心可以消失了

香港各界婦女聯合協進會

電話 (852) 2833-6131

傳真 (852) 2833-6909

地址 香港灣仔駱克道435號地下

電郵 info@hkfw.org

又係時候大裝修

Push

對佢影響太細

老處女

哦，即係無找錯對像

婦團真係全世界既毒瘤

條友個樣成隻豬咁

無裝修錯啦

好想裝修？

根本睇佢樣都唔在乎

再嘈送你個老虔婆去印度破處啊 咁撚多嗲

送去印度
狗也不屌

咁直接送去恆河火化算

又冇份繼承 做埋花生友都仲得

搞死自己家族

兩隻喪屍幾時死